376101
4539
Chú đà điểu đã làm nên điều thú vị , hài hước , nhanh nhẹn với đặc biệt là láu cá nên không bao giờ biết sợ hãi trước sự rình mò của chó sói nên chú luôn làm cho chó sói phải bị thua cuộc với những lần chạy ra sa mạc thì chú có thể làm cho nhiều người phải yêu thích chú hơn nhiều nhân vật hoạt hình mới với phương pháp giao việc cho những người như chú khiến nhiều công việc và đời chú phải giương mình ra trước kẻ ăn thịt nhanh đuổi .
4
402468
2016-01-29 23:54:51
--------------------------
